快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

日期：2020年12月24日 (平安夜)
時間：8:00pm
地點：沙田百步梯，元朗西鐵站，觀塘海濱花園，維園籃球場
對象：仍在香港又未放棄嘅香港人
活動性質：記念

目的：
記念今個聖誕無法團圓嘅每一個家庭
(包括：武肺死者家人，已逝/在囚/還押中/流亡手足及其家庭)
毋忘12位被送中港人

活動：
為香港默哀
砌燭光海

留意：
1) 疫情原因，請大家做好預防疾病傳染措施
(例如：帶口罩，企疏D...)
2) 599G仍然生效，請大家保持安全距離
3) 相信警方當日會投放大量警力於各區“維持秩序“，大家小心
4) 是次目的為記念無法團圓的家庭，不建議有暴力場面，亦盡量避免衝突發生

歡迎各參加者帶備蠟燭到場🕯

入黎telegram以獲得最新資訊
TG Channel Link:

#平安夜 #Dec24 #記念活動 #Save12HKyouths #毋忘義士 #釋放十二 #武漢肺炎

活動缺人
幫手推post同分享出去

push

推

借咗個位，唔該還返

國際線——建議要脅啲外國政客，如果香港冇民主，最閪嘅香港人就會移晒民來你哋國家

出唔出活動係一回事，推post又係另一回事，覺得無用又另一回事。
幫得幾多就幾多…
雖然本人唔鼓勵浪漫抗爭，但都希望大家唔好冷嘲熱諷。
每個人都有自己嘅諗法。
五毛唔駛衝出嚟畀人block，支那宜家大停電，你不如返屋斬定d柴，冬天先唔會涷死。
save12，save hk

感謝您啊

推，大家要注意安全

吹水台點推..

咁我下次應該用咩台

除咗吹水台咩都得 最好時事啦

推！

今年平安夜唔知去邊慶祝好？

24號油尖旺都有活動架

幫狗OT，不了

Push

pishhh

開個新po?

Lm

時事/活動？

好🙏

Pish pish pish

到左每日上限

用錯不推文
再推

而家都係得29個正皮

p牌推唔起

推你一把